唔講立場，今日清場行動真心廢

包圍，逼示威者入大量市民的商場已經有問題。示威者真的是暴徒的話你想市民死？再清營業中的商場，點分市民/示威者？

要火車停駛，人又散唔到。由外逼到內再逼出外？